香港人加油｜反送中 保衛香港 MV - 假使世界原來不像你預期

感謝每個走出來的香港人, 送給你們, 加油!